天水圍人鏈要人

就爭你一個

快

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

推

快出離

各位大西北人

就差你一個

小心天華車場有狗車埋伏

快出

就差你一個炸

仲未完！好多中學生都出左離喇

幫您推

好大雨

天水圍漂亮光景

巴絲落雨要擔遮啊

仲未完？

成班照淋雨